如果你係巴士司機 可唔可以隻眼開隻眼閉一次

因為有啲唔開心同失望
所以決定喺度開個post

今日落好大雨
我見到有隻棄貓淋到好撚濕
但又趕住上車走
所以我決定放佢入袋帶住返去先
但係佢一上車就大嗌
比巴士司機趕落車

如果有一日
你都遇到同一個情況
可唔可以放一次
比小動物一次機會

希望年輕既司機你有上連登

比貓貓上車
之後比客投訴
比人炒左你養佢？

小小的士錢都比唔起？

點解要人地用工作幫你？

依下咁急咁趕真係比唔起

幫我？關我撚事？

用真實個案去講
如果唔係炒車或者咩路上事故
我真係未聽過身邊揸巴士既朋友比人投訴完會炒

寵物係上得巴士 唔上得港鐵咋喎

以我所知巴士都係唔得

唔上得
只可以自己叫車
Uber/ gogoVan 之類
仲要司機比唔比都唔知
巴士車長平時都好壓力架
比你上係人情唔比你上係道理
怪就怪你隻貓叫出聲無計架

屌你唔識搭的士？
人人都受到貓係車？
一間爪到人邊個負責？
戇鳩鳩

我唔記得講
隻貓我諗係出世無耐咋

可唔可以睇清楚
唔係我隻貓黎

你諗多左九巴唔撞死人都唔會炒

有睇清楚啊
我無話隻貓係你
但係你帶上去
無計架

同意，根本就只有導盲犬先可以上

你又知人地無難處？少少事容乜易因為咁無靚report 無咗幾千蚊獎金。人地如果幫你係人情，唔幫你都唔應該怪佢囉

如果得幾層回應你都唔睇下
為屌而屌
衝出黎柒做乜

我只係想講
一隻岩岩出世既動物
淋到濕哂我只係好心想救一救

更何況隻貓b只係係個背囊入面
咁都受唔到？

自己比錢坐的士就唔得，又講到幾急幾慘咁，巴士佬因爲你比人投訴月尾出糧小幾千咁係唔係你負責返？你呢種人咪自私囉，淨係識諗自己

出多少少錢坐的士都做唔到?

成個post個重點係
1. 當咗我養隻寵物？
2. 唔識搭的士？
3. 人地無難處？

Sorry我係明知條例有寫唔得我都要試下救依條生命
1. 我唔可以見死不救
2. 我真係冇現金搭返出去
3. 我成個post只係話一個決定可以救一個生命

啲咩幾千蚊奬金既生活難處我一個窮學生唔撚明
但上唔到車我就知我份夜晚part time凍過水
但我寧願博下架比我都唔想佢死

#21

我係咁撚自私為咗自己既惻隱
放棄份好返既工幫補家計㗎喇
你咁撚大愛不如你坐的士過黎幫我
我出糧找咗學費錢再比返今日既的士錢你好冇

坐的士要現金
坐巴士有八達通
我為咗慳錢真係每日得$60飯錢同八達通搭車

做返個負責任既人
做乜要射個波比人

已上車
司機叔叔表示好彩有我
有啲野無係一時
生命係一世

隻貓係咪你拎上車呀
仲喺度死雞撐飯蓋
你唔識就睇清楚
例就寫到明唔比寵物上車
仲好意思怪車長
你唔識字唔識守規矩就死翻幼稚園重新讀過
唔好出嚟獻世

一責任既人唔需要懶係企人既立場諗
因為你唔係隻身當中係唔會真實知
咁做咩要出聲

更何況我由頭到尾無屌過嗰司機
我唔知大家起哂鋼屌我做乜撚野

唔開心係因為無咗份工
失望係全車無人會因為隻咁慘既貓b出聲幫我
而㨂食花生

我最後話想嗰個司機睇到
係因為喺車上我無選擇駁好多野
因為真係人情與道理之分
我亦唔想嗰刻阻住架車開

#31幫到你

嘈黎都哂氣
如果真係理性大過感性
你都唔會回應個post

如果爭取做岩既野而對抗唔完善既條例係錯
你叫成個香港收聲啦不如

要全世界人就你=爭取做啱嘅嘢
你用呢個思維可以生存到而家我真係好佩服你

自我中心到

你覺得岩就一定有道理架啦？

咁撚為人著想
講撚到人地好撚自私
叫你幫你又縮返入老母個閪度
撩交嗌唔撚見人影？
大愛撚死撚咗去邊
覆啦

全世界就我？何以見得？
首先請睇標題
我係為以後有可能有同樣情況出現
問下可 唔 可 以 因為救而放一次
就我？為我？
你邊撚到有一隻字見到
係我話我想帶寵物上隻
我好撚錫佢所以要一齊坐巴士？

你咁既思維可以出黎以為自己講道理我真係好佩服你

咁你咪直接講句由得佢死
救黎做乜
請你發表一己之見及立場

我覺得一個半個啫 你唔好彩
大部份香港佬都有愛心的

用你既方法，去搭其他交通工具

冇錢就搵人借錢搵人求救

冇能力嘅就唔好幫貓

唔係一句話我冇能力就要強迫自己犯法

咁你咁講你話我好窮好慘就可以免費搭交通工具可憐下你？

我覺得你真係好好笑

如果我係自我中心

我就留喺㗎車度唔撚走同佢嘈到黑狗黎我先落車

唔撚理成㗎車人既感受

屌哂佢地鬧佢地唔撚救啦

———————————

你講得岩

巴士唔幫我最後一定要搭的士

但如果有同諗法既人

我就可以唔洗用plan b c

總有其他方法

但不如睇返我#1同答覆

由一個只係9呻既post

問下可唔可以隻眼開隻眼閉一次

=怪司機屌世界？

依個係我覆得好撚寸既原因

不如你地心平氣和睇返我既post係咩語氣同口吻先

其實你如果會考慮其他人嘅立場，會體諒人哋工作嘅難處，你就唔會問可唔可以

因為一定唔可以，只係你不斷用一啲隻眼開隻眼閉，用可唔可以偷下雞嘅角度去要求人哋做你想做嘅嘢

你可能覺得好輕鬆，但係冇人想犯險，稍有體諒人哋嘅心都唔會去諗可唔可以囉

做post做乜撚野
唔講以為自己去左香討定藍絲page
樓主冇做錯

個post
自

你自己係貓撚唔代表要全世界陪你做貓撚
利申貓撚

你班人就好似
人地好聲好氣講句唔該借借
你地就起撚曬鋼屌人老母
「條路你架」
「我行你又行做乜撚野要讓比你」
「趕時間咪揸車囉」

兩件事完全唔同都可以類比一齊講

同班環保撚一鳩樣

樓主正一on9仔

你執到隻貓B, 但係上唔到巴士
呢個時侯你係連登開post話

[貓奴]執到隻貓B, 但無錢搭的士，求救

嗰陣時就大把巴絲留tg 俾你

個天畀機會你識絲打都唔好好利用，正廢柴

另外我代表隻流浪貓b屌你老母。你知吾撚知佢老母會返去搵佢架

唔俾警察入黎
之後俾藍絲投訴
比人炒左你養佢呀

由頭到尾都無人屌你幫流浪貓，係屌你係到道德綁架，你叫人幫你=要人唔理員工守則，分分鐘比人投訴月尾人工小幾千，但你自己就要趕返工，無能力無錢所以坐唔到的士，姐係光環就你拎，付出就其他人付出，係咁咪啊？

自我中心到仆街，垃圾樓主

樓主，欣賞你嘅善心
但行善，係自己嘅事，唔可以逼其他人
巴士比上係人情，唔係應份
希望你有好好向比你上車個位善良司機致謝

同埋連登仔把口係mean啲
希望你唔會因爲咁，唔敢再行善
香港唔應該係咁，無傷大雅嘅野，應該幫得就幫
隻貓貓好彩有你，唔係已經死左
勿以善小而不為

多謝你 你係個好好嘅人
只係唔完美，可接受，要改善

警察入啱規矩？你講緊乜撚嘢

uber分分鐘快過巴士

車上面如果有人對貓係敏感，你點處理？

你個po同你個名一撚樣
笑話黎
含撚啦

我想問 最後隻貓點?

[新戰線]Set deadline比唔同既香港明星要佢地就五大訴求表態

真係自私

我想講
我淨係掉入袋唔會拎出黎
因為佢全身濕哂
我有件褸包住佢保暖

道德綁架？
我無付出？自己睇返上面啦
我自己都拎份舒服工去換份生命返黎
更何況
我逼佢？
連登一日有幾多個9呻post？
自己懶係成熟有理出黎屌人
唔撚睇下其實成個post只係想講
你冇咁大壓力幫到生命咪幫一次
第二個比我上車既司機同樣咁講
生命同幾千蚊 佢㨂咗幫生命

你都on9
咩叫救住先
我屌你老母生你依個唔撚識字
唔撚識用腦既傻閪出黎
我依家已經搭車返入去放返低佢喇
傻閪衝出黎

Sorry我唔係貓撚
我淨係鍾意狗
但我係有惻隱既人

樓主係咪認為世界係為住自己轉？

人地無必要為你嘅善心，冒住比人投訴甚至無左獎金而冒險

你究竟明唔明個「可唔可以」係咩意思

如果你無難處，唔靠嗰幾千蚊，可唔可以幫一幫？
咁又係無體諒？
成班人用個錯既邏輯造個好似岩既觀念，曲解成件事

我喺街邊問你可唔可以幫我做份問卷，又係唔體諒你行街/趕返工等等既心情？

推

[機場禁止令其實有咩好驚？] 901 終極和你飛

荃灣伯伯被推tweet

retweet爆佢
集中retweet

飛的返緊去嗰度

嗰度?

司機寧願俾錢你搭的士

又一個曲解撚

係無必要，所以我只係講句不如正視一次
幫一條生命

最後結果係點，關我撚事？
我又唔洗帶上車，又唔洗再負責
成咋人都只不過係為屌而屌
而你又加入咗佢個行列 而已

執到隻貓嗰度

其實我對所有回覆無感於會改變自己既思想
一大班用自己既定思維覺得岩哂
而屌唔同既人
然後話人自私話人思維錯

香港好多痴線鐘意投訴 秋後算帳 仲有下次？ 唔好啦

藍絲？

樓主
其實個邏輯有啲問題囉
如果你覺得帶隻貓上車冇問題嘅話
咁就唔需要偷偷摸摸啦

既然你覺得有問題
點解你唔上車之前唔直接問下個司機可唔可以通融下

你願意係好 但係我覺得你用錯咗方法囉

*原意

我既諗法係
我要用褸包實袋入袋
係驚佢凍 驚有人敏感
我出發點在於如果一開始唔問
就唔=佢放上車

而你既方法
我都喺同一晚既第二班度用咗
而司機放行

而且由開post我都無話依件唔係違例既事
係想話如果有同樣情況的話
不如諗咗生命無價先

That all
但就好多人鍾意炮轟一點唔岩再無限放大
為求自己企撚咗喺道德高地任屌眾生

岩規矩呀 你見唔到警察記者會講到拉人要入商場民居合法合理咩， on9 下次唔好屌保安呀 合法就跟著做呀

戇鳩就戇鳩
你老母唔撚見左你可以去(老豆搵仔)group
隻貓媽果斷時間返去原地點搵唔到又會點做？
你乜撚都吾識.
就唔撚好亂鳩咁做.

成日拎住善心做光環打飛機真係好？

做d 實際野好嘛

不如用下你個閪腦啦
一個人類bb可以喺狂風暴雨下幾耐唔死
一隻動物bb可以同樣頂幾耐
我等車起碼9分鐘
佢9嗌咗幾分鐘我先決定過去執起佢

你知貓媽點做咁你話埋比我知
我今日就得閒既
等撚到佢老母影埋相比你
係咪自拍跪低認錯呀

唔好以為你攞正牌屌光環啦
你條傻閪無point講撚到自己係隻貓老母咁
你係條淨係敢匿名暗屌既現實垃圾咋嘈

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

你真係痴撚線
講撚到我要你地幫咁
用返個閪腦啦
我有其他解決方法
係想試下可以唔洗over我嗰刻既能力

到頭來我有屌過司機乘客？
一班理解能力on9既人任劍揮
可悲到

起碼人地講唔可以我唔會上黎開post講

唔該樓主留聯絡方法

一陣個巴士司機比人炒左麻煩你養佢

我都試過貓叫被司機趕落車
佢自己都話 唔叫可以當睇唔到
叫真係冇計
人地冇責任用份工黎搏

講廢話上香討講啦
垃圾post曬力睇左

其實趕你落車好少發生
我次次同貓出去都巴士

啱呀 仲要話咁緊急
俾我都會的士 唔洗煩

我自己話留
佢放我上車話唔需要
多謝你好心

其實我知
我唔係話有責任
只係講一句係想話動物都叫係一條生命
幫得就幫

根本成篇野只係想咁講

有句說話真係講得幾好

通往地獄既路 往往由善意所鋪成

嗰下身上現金唔夠想搏
其實我無怪過任何人
只係開個post帶個正視生命既諗法出黎
係啲人要捉一個唔岩既點放大
就係為咗屌你

...

樓主會比人屌既原因應該係冇隻貓既圖

其實佢既意思係
幫係人情 趕係道理
明未？呢個咪你剩係用感性去諗野囉
佢唔需要亦唔係一定要係你角度諗或者係隻貓角度諗 但佢作為巴士司機佢工作緊既角度 佢係可以直頭唔需要俾人情你 最簡單咁講 架車有咁多人上 個司機係咪要俾哂咁多個？

我唔係好明你點解會攞俾唔俾警察入
依家只係好簡單一樣野 幫係人情 趕係道理
佢趕 無人會話 因為佢無做錯 佢幫 佢係做錯左 有無人話就變左另一回事
可能我個人比較理性 不過如果我係巴士司機 我都會隻眼開隻眼閉既 但如果有人投訴 我會因應返大眾而決定趕唔趕返佢落車

你呢個行為係表示其實你唔想帶隻貓上巴士？

你做既野相信係大眾角度都會認為係無錯 但係你都係分唔開啲野黎睇

要人賣人情比你都惡過馬撚 不了

就你第一點 你唔可以見死不救 無錯既 但唔係相對地人地趕你落車就係錯 因為佢都無做錯
第二點 明白 咁如果就呢點黎講你明知巴士唔俾上 但又無錢搭的士 跟住被人趕 呢個唔係任何人既問題除左你 因為係你決要攞走佢 咁某程度上個責任係你到 如果我係巴士司機先不論我俾唔俾隻貓上車 我係唔需要諗隻貓係咪你
第三 你都無錯 一個決定可以救返一條生命 不過我既想法依舊係 分開幾點睇 你已經做左個你認為可以救到佢既生命既決定（攞走佢）但帶埋上車 架車（司機/乘客）會唔會要求你落返車 係兩回事 人地唔係一定要做任何決定（架車本身唔俾 趕你走唔算係一個決定）

你呢次係咁 無問題 人地俾 但唔好變相變左做認為每次都應該係咁

如果有責任既人就唔需要企係人地角度去諗
我諗你好適合做警察

咪撚再理條on9樓主啦，根本post上黎想人讚下佢，順便等人屌下個司機，根本無諗過自己錯

我自己就唔係話想屌任何人 我係唔希望啲人會感性大過哂理性 都唔緊要 但最後變左永遠感性諗野同變左認為啲野係應該既咁 我唔知樓主你會唔會 但就算係第二個開post我都係會咁講

第一，
樓主態度唔好
第二，
自我感覺良好，救貓係好事，但造成別人困擾又係咪好事
第三，
巴士講明唔上得動物（導盲犬除外，比你係人情唔俾你係道理

一面倒畀人屌仲可以堅持冇問題

其實我冇諗住係老馮
只係多啲on9為屌而屌
要用二進制式極端情況
得1同0
一係就揸正 一係就炒魷
偏離真實既情況而圍屌
我先覺得語氣都唔需要退讓

感性理性我分到
正如我唔會屌鬼怨天怨地話點解咁都唔比
正如我開post唔係要屌司機
係話如果講如果你遇到同樣情況
有能力的話不妨幫手
我無話過我唔體諒手停口停
家家有難念的經既情況

成個post只係好中性既一個真實情況同感受分享
但9成人自動將所有野妖魔化
我只係憑態度覆態度
我又唔係咩要說教

終於等到揾到隻貓媽
一開始佢勁激動勁惡
我放低隻貓b就去到好遠
佢應該係聞到人味所以好抗拒
不過轉頭隻貓b嗌幾聲佢就擔走咗
一家團聚

你收皮啦
自打嘴吧既垃圾仲敢出黎吠
講一套做一套
真自私撚繼續龜縮返你老母個閪入面咪出黎獻世
本身諗住屌你都廢事
可惜我始終都係愛狗之人
唔願由隻狗吠都唔理

Sorry 㩒錯
不過我之前聽過人地講
貓bb如果身上出現左其他動物/人類味道/被雨水洗走哂啲味
貓媽媽唔認得/認為bb已受其他動物傷害，
會主動咬死bb保護

如果係咁應該一開始就死咗？
唔會擔去第二度咬掛

成個post就係自己嘅責任推晒落個司機度
光環你又要拎，責任又要司機承擔
長大喇好嗎？係要救貓你唔該自己付出多啲，
遲到又如何？你講到連份工都可以放棄都係你嘅事
司機冇責任承受俾藍絲投訴篤灰嘅風險
不停強調隻貓唔係自己又強調自己唔係貓撚
想表達乜？就係「我呢個行為好偉大你做咩唔幫我！
我要po上連登等大家圍屌你等你內疚！」
而事實上司機係冇需要承擔呢啲
希望樓主柒咗可以收皮
順便講句，你穿煲嘅位在於
你遲到、趕時間、無錢
所以先「唔可以」行多步去搭其他車、搵其他人幫
但呢個理由都係你保障你自身嘅角度出㗎
根本唔關隻貓事
如果你一開始只係考慮為隻貓好
根本有無數方法避免要司機幫你埋單
自私就自私啦

現實應該係好難頂

啲留言嘅態度同林鄭班人有乜分別
人最鍾意雙重標準

屌你都廢事
又係以偏蓋全既傻閪

結論就係，樓主可以讚另一個司機俾你上車，但無理由話9第一個司機唔比你上車。

邊個字見到我話9佢呀

經過叫你可唔可以
又係話9你唔得閒
我唔體諒你有野忙？

周街ATM 都冇錢禁？

比就人情唔比係道理
佢比你上你可以開post多謝
唔比其實你冇撚得講

我就識人做巴士司機 飛個站比人投訴就收警告
收多次即炒 明白你有心想幫隻貓貓
但你做人都要有同理心囉..
幫你係冒住收警告/炒既風險 係人情
唔幫你係道理 如果你係個司機 你自己又會點

屌你老母 你份工就重要
唔比人地司機等緊個一千錢百養全家？

push

睇樓主講野就知好自我中心
你根本從來都冇諗過其他人
講多無謂